珠海學院韓國交換生推薦

好勁爆葛韓國交換生。JEMMY 同LUCY
第一個LUCY先，中文名金恩惠

第二個 JIMMY

唔小心打錯字

手快打錯字

HOW MUCH

個嘅字點樣唔小心打成葛字樓主係咪想打係咪想打噶字

看女，冇執著依d細節

乜撚野看女呀支那狗

垃圾

我幾時認自己系大陸人？

過主啦屌你老母大陸狗